醫管局員工陣線約見高層被拒 或發起工業行動

醫管局員工陣線就醫管局多項抗疫問題，早前要求約見管理層，多名成員今日下午親身前往醫管局總部大樓，但未有管理層現身。陣線批評醫管局在防疫問題有「四宗罪」，包括無視內地「核酸檢測隊」豁免註冊、及未有顧及員工憂慮，管理層拒絕會面反映局方無意解決問題，不排除日後再發起工業行動。

支持 政府又試開關

推到上熱門

罷工

推

打開咗缺口，首先係化驗師，跟住就會到醫護
以後做錯野唔洗報AIRS
仲有d器官移植，移植咗好快有埋愛滋乙肝cancer乜都亂9黎
HA以後唔洗做咩audit，慳返啦

政府肯定會用緊急法放中國醫生落黎

支持 要make noise令人關注

見到厭 有時限罷工。

醫護企硬啦

支持

支持，睇下班撚樣仲講唔講得出“保護醫護”